好似對呢個世界無嘢眷戀

隨時帶走我都無咩所謂嗰種

搵啲野寄託吓啦
我都努力緊

到真係要走就不捨了

Bye bye

之前又話自爆 仲唔走？

女朋友 屋企人

同意

搵啲野學下